即刻去所有藍絲group同page吹風楊潤雄係鬼！！！

屌你老味林鄭講到明唔可以停課 你條撚樣自把自為 今日可以停得課 聽日係唔係停埋工？
我地點可以中班黃絲嘅圈套？

利申：藍絲

五個月啦，垃圾差佬搞得掂嘅一早掂咗啦，
本來佢點搞我唔care嘅，但最衰又搞唔掂喎，仲越搞越衰，依家工都返唔到添
唉，其實政府嘅嘢我唔識，我只係想返工啫
當初送中條例我都無乜所謂啦，其實五大訴求我都無所謂喎，最緊要搞掂件事啫
搞唔掂囉，政府接受示威者要求咪無事囉，警察俾人清算關我撚事咩，咁多錢人工預咗啦

垃圾政府, 馬都已經冇得跑, 仲唔比我仔女番學

_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢